［加拿大撚死哂入黎］uw waterloo 917 大遊行！！！

waterloo手足，我哋受夠喇
畀班小粉紅勢力屌夠啦
係唔係唔想再受waterloo小粉紅氣，為香港做返啲嘢？

我宣布 917搞uwaterloo史上最大型撐港遊行！！！
各位唔好再喺屋企打飛機，出嚟撐香港啲手足！！！

日期： 星期二 2019/09/17
時間：1415 集合，1430遊行開始，行90分鐘
地點：SLC PAC出口集合 （）
路線：沿住ring road向北走一圈
Facebook：

pish

哈哈

小粉紅

小喇叭

p

光復香港

有冇人接

共產黨棄子

時代革命

推推推推推推

Push

推推推

當年exchange 去過waterloo
小心 好撚多大陸狗

沙勇新

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推爆你

繼續

1/10

推

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

P牌推唔到，求推

五大訴求
缺一不可

推到上月球

飛上天空
超越時空

世界

係香港嘅alumni 全力支持

光復香港驅逐共黨

uwaterloo真心好L多中國人

如果遇到小粉紅支那
記得唔洗鬥大聲
幫佢地助攻 "FREE CHINA"

手足真係要小心保護同行女性啊

同意

free hong kong
free ＿＿＿

push

fuck the popo我屌你老母

幫手推上熱門

推到加拿大撚睇到

Push2

Push3

Push4

推post呀

Push5

Push 6

Push7

Push8

Pish10

Piss11

Pist 12

Pepe 13

Popo14

Push15

Push16

Piss 17

Pi 18

Posh 19

Pooh 20

Pish

向UW學生致敬

點整

兩個icon直接放一齊

邊個豬icon呀

皮鞭豬同紅色拳手狗

push from PNW

支援下外國手足啦，佢哋冒住比小粉紅打嘅危險都要係大學入面發聲

聲援外國手足啊

Waterloo 應該都唔小香港人 希望可以召集到每一位去

推post係開心嘅

繼續努力

要推到加拿大jj見到

you are not alone

we will stand with HongKong

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

幫師弟師妹推一推

不過肯出黎嘅香港人真係未必多過uw班大陸喱

師兄都可以join？

Pusb

*Push

再推推推

無任歡迎
只要係香港人都聽日嘅死過嚟

推到2046

屌你咩借據成張報紙咁大張

pk係多倫多做緊野

搞聽日個遊行？

邊到有遊行 放工去

加拿大撚推推

睇下第一個post

推呀屌

多謝加國巴絲

官方TG CHANNEL：

官方TG CHANNEL:

Uw撚劉明

聽日走堂過嚟

聽日輪到waterloo手足!
去過waterloo話, 就知大學區全撚部都係中國鋪殘體字
殖民大學咁撚款
告急 告急 告急!!!!!!
得廿幾個手足咋....
識人住係GTA既你, push and share ahhhh!!!!

HKers GO GO GO!!